建議用另一角度煲大黑警犯法事件

認為對家只係用呢件事spin走有關22/23條既事

都有機會，咁我地講黑警犯法同時都提醒人地唔好唔理22條喇
另外睇今朝林鄭講嘢，佢似係更想用立法會拉布呢件事spin走22條呢個問題多啲